李居明一推龍珠，利記就輸波！

大師！